警民關係科：警方不願拘捕被人利用等學生

警民關係科私下send 比學校校長

//如有學生有跡象想參加公眾活動，請極力勸阻。
有任何可疑情況，請立即通知警方， 警方不願拘捕一些被人利用的學生。🙏🏻🙏🏻🙏🏻//

對學校就扮曬溫情，對現實學生就：

假仁假義，呢筆債黑警遲早要還

佢地願意用警棍代替

即刻諗起中大理大

學生被人利用？ 你班狗先係呢個中共政權攞黎轉移視線嘅傀儡講起就嬲

拘捕無得用私刑，所以係捉d人返去私刑而唔係拘捕

班狗配合政府將政治問題變治安問題，趁機擴權

剩係想打柒d 細路
唔想拉人

打者愛也

佢地係講緊比人利用藏k仔個個？唔小心拉錯左所以搵律政放生。